[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機(55)

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

新黎既巴/絲打歡迎留一留低自己聽歌器材既資料(新link)

呢頁可以睇番其他巴打填左乜

舊Link:

耳機潮文合集:

經典耳機推介

CM推介(舊link唔見埋, 可能有漏

香港常見既既CM有:
fitear 333, 334, 335, air, aya
VE5, 6XC, 8
64 V12, V18
qdc 變色龍,qdc 8, 雙子
UERR, 18pro

Amp推介

DIY AMP

FAQ：

Q1：1000/2000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

1000蚊內：
毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：aaw個隻唔記得名，要查返(bass多點)

人聲/平衡：Final E2000/3000(2者取向上有分別, 自己落去試下睇下中意邊隻個取向先買 雖然2者價錢有少少分別 但無等級之分)、RHA MA750(聲清人聲甜)、Pioneer CH9T(聲清，可換線，平衡推出新世界)、Ath-E40(人聲出)、仲有對冇得試既apple earpod。

2000蚊內：
sony n3ap(平衡雜食而bass不錯，易推，偏暖)
ATH-LS200 (聲清女聲中甜，解決左IM02既缺憾)
Jvc fw01 (相對而言樂器聲較為突出)
QDC海王星(外型&配戴感唔錯，聲音方面相對薄聲 整體較為清聲 亦易推)
Campfire Audio Orion (條線跟ALO cable，相對海王而言音場闊dd咁多，但高中頻略輸海王星，聽說煲耐咗聲音會有驚喜)

舊推薦list 去上一個post 揾啦

Q2：耳機得番一邊有聲點搞？

A2：依個情況多數係條耳機線暗斷，仲有保養就拎上代理換。

過左保可以上恆源/波sir(大伏，手功麻麻)/Hercules小修小寶工作室(服務同手功較好)/R-Studio(星際2樓)道整或者自已剪左個插頭焊過個新既。

但未必一定成功(亦有可能中伏)，

亦可以考慮買過對新既耳機。

Q3：耳棉或耳膠爛左去邊道買番黎換？

A3：基本上各大耳機店都有Comply棉賣(好易爛)，

推介monster super tips，隔音唔錯之餘仲幾耐用。

另外耳棉耳膠係旺角德發地庫都有得賣(三節膠最隔音)，

大約$40-$50一對

亦可以去部分耳機鋪試，耳膠會影響聲音同舒適度

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平(?)

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
佢賣既多數都係高檔貨，小朋友玩唔起，得個睇字 (依家其實都有唔少入門野賣)
冇DENON

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

恆源

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子少
唔太多耳機選擇

RIGHT SHOP

GOOD
好多線同耳機有得試
有QDC (代理啊光開咗第二間舖搬咗去星際三樓fantasy sound)
鋒哥好好人

BAD
人流比以前多左

Let's Go Audio

GOOD
員工好好人
好多嘢有得試，如：耳機、線

BAD
得灣仔有鋪

HOT EARPHONE PRO

GOOD
員工好Friendly
有HK Handmade 耳機線賣，好多選擇
有好多鐵三角行貨

BAD
牌子唔算多

MASTER PRO

GOOD
貨品繁多，好多都有得試
價錢跟貼街價

BAD
鋪頭比較細

R-Studio
星際2樓

GOOD
老闆好Friendly
有整升級線，接口好齊，A2DC都有
價錢貼市

BAD
鋪頭細，牌子唔算多
老闆家陣好少出手

Apex Headphone
星際3樓

GOOD
老闆幾好傾
有耳牛試，有部UD503
價錢貼市

BAD
成日都有熟客係度吹水

FANTASY MUSIC
星際三樓

GOOD:
好多唔同嘅player可以試
有QDC全系列耳機
有大量台灣oc線現貨/亦可以試

BAD:
海王星無得平
可以試既牌子唔多
有時會太多人
待補充

代宣傳：高登耳機line群，入群者請填form，並在post內留言作實

Hyper X cloud 糸例 真係唔錯 性價比都幾好

hellooooooooo

留名

點解硬係都覺得少左d野咁

咁樣大家覺得有冇問題?
冇問題既話下個post咁寫

係，而家好似轉咗代理？唔清楚添
以前就dma有

係headfi最耐好似見過半年以上

lm

耳機聽感自己試
啱唔啱聽自己知

ok嘅，其實有隻舊野都想加返落去，不過唔知而家重有無demo
philips s2
人聲偏後，隔音好麻麻但音場闊

Wake me up when june ends

Wake me up when September ends

我搵唔到地方試即管盲入，隻k10u試左好多線都係高頻太爆

新嘢?

都係整左335DW
有無巴打有player推介?
用緊Hiby R6

咁似1551, 新系列

你想追求咩聲？

我用緊條hybrid 高頻就唔爆
加強左background同空間感

平均偏人聲，但係響有人聲之餘又保留到background, 空間感唔好太窄舒服就ok

K10u我未聽過唔敢俾意見
我試過用ak240推人地對se5way配8絞Twau
聽落就好舒服 空間感一定唔會窄
人聲相對出啲同順滑 唔覺有爆高頻
BTW 支持盲入

系列

咁嘅價錢算係幾唔錯
利申淨係玩個最平嗰隻Cloud Core

黑金幾型

如果新款有4.4線跟就正
好彩睇定啲重未買1551

想買im03/ campfire Orion
但im03邊到都冇得試
有冇巴打可以指教下 買邊隻好

Orian不了

係見人地review好多時都係k10u夾twau我先試下盲入

留名破產

條oc grace 之前以為接觸不良拎左去整
番到來用dx200個2.5聽就冇野
有2.5to lighting就又有事係咩玩法

筆直大概3-4000各位巴打有咩推介？主聽女聲，唔要太多低頻

我覺得cloud2聽任何音樂都唔襟聽，好刺耳

sd2
應該岩你
無乜低頻人聲夠清

想整對334, 係咪熊仔整好D? 可以做埋耳印

深水埗麥記隔離間耳機鋪有冇電話?

有無巴打用er4sr
有無dap推介？

諗住係條lightning線有問題
就用2.5轉3.5再用iphone條3.5去lightning又有事
想問下係咩事

首先你要確定係正版

23272497

iPhone / sony啲機

用得hyperx 都唔係聽歌架啦
聽位同睇戲對得住個價

之前多謝咁多位巴打幫手我今日終於買左Final E2000

我想知道耳機點卷線收納先係最好
求指教

平時點收電線?

唔好好似啲港女咁卷都唔卷就dum 落袋
拎返出黎打撚晒kick
盡量用個盒仔裝住

二至四隻手指咁捲埋入盒/入袋仔就得

整個圈出黎
唔好前後接
會屈到條線

唔該曬巴打
我舊時就係求其塞入袋所以壞鬼曬
長知識了

唔好前後接既意思係咩
輕輕咁整個圈就應該ok

同埋最好都係用硬既盒
果d軟既袋仔真係無9用

This is correct

this is wrong

唔講都唔記得有哩種錯法

咁會好易ud到條線
然後就斷
我隻earpods就係琴日比我搞到右邊無聲

下面果個我之前有時都咁接
D耳機好多壞曬
話說E2000入面個袋係軟

買過個
maybe

圈線仲有個技巧 軟線唔跟都得但硬線咁樣收幾好

我未試過咁捲

如果買有無介紹

係咁聽到耳機撞枱既聲好不安

想問大家點睇qdc海王星
乜歌都有聽下 想問下有冇推介
budget$2000以下

新手留名學野

N3ap>qdc
親身試過
而家av2000有現貨

其實自己留意qdc都係因為覺得個樣幾好

然而開盒嗰陣條線都會彈出黎
利申:用緊006好L硬

我本身用iphone聽流行歌多
覺得n3ap既人聲出好多
高音無咁拆
不過呢d見仁見智
點都要試完先知自己鐘意邊隻
另外同價位可以試埋campfire orion

用緊UPG001都係硬 不過我咁樣收會好啲

其實都係啱啱開始接觸呢方面
乜都唔識
我都係iphone聽 遲少少諗住買個player

Orion 真係咁差咩

想問下巴打平時會點清理cm入邊啲耳屎
用埋針+吸錫泵都係搞唔掂深處啲頑固污漬

唔洗啦
廢事叫你買個dignis 仲貴過你隻e2000...

條006硬到
利申下個月都開始用006

用口吸
唔清
通常清耳仔

有冇巴打過 aroma d耳機 覺得點？
早排第一次聽呢個牌子 試左隻初 覺得唔錯

初幾唔錯
但隻7單個調音真係唔係個個都接受到
我自己就不了

根本se5 本身都唔係會爆高頻嘅取向吧

你睇人地連愛瘋耳機都有個皮造嘅收納夾
就知咖啡巴喺高端玩家 信佢有錯

以前Android 機可以係mora 買歌，依家唔得la?

果日係鋪頭咁岩有位師兄送左2個比我
咁身上得2隻耳機 一隻cm一隻earpods就放左落去用 用到家陣
但都係比我整壞左隻earpods
fuckkk

acoustune 2000到個隻都唔多bass
dma有賣隻日本牌子單動鐵都係bass唔多，人聲唔錯的

想問下有咩cm耳機推介? 新手對cm認識麻麻
只識Ue18+pro 定係近排見64 audio?
本身都幾雜食(classical music - 流行歌到日本band 都有聽開)

想問.flac同.wav 點樣加專輯圖而player又show到?
用緊zx300

冇記錯放張圖落album個folder
改個名做album.jpg
檔案名跟返個圖檔
Between 買正版碟支持下正版啦

冇set budget就去試下ve8或者encore

一格版要幾錢? 邊度有得睇下

姐係無得好似mp3咁 embed張圖入首歌到?

Flac好似可以用foobar, wav not support

ok ty 我試試先

How much for 1

MEDIA GO / MP3TAG 都可以入到封面圖/TAG
FLAC可以但WAV就應該唔得 試過WAV啲日文TAG入SONY機變晒亂碼
如果係行AN就食到WAV嘅日文TAG

Taobao
A few dollars only

所以就
夜巴 想問下你對5way煲左幾耐先似樣

想問下巴打推介邊幾隻音場比較闊等我落舖試下 最近隻tf10終於壞咗想搵隻差唔多 source用ak70 mk2 平時聽classical pop edm都有

Fw 01

佢條yao 賣成萬七蚊
心諗哪來的自信

Ie800

你指個夾定隻earpods？
2樣我都唔知

講咗budget先啦
無budget的話
a12t a18t

記得好似三十個鐘到都開始穩定

新手求救
隻FXA7 成日聽聽吓間歇性右邊會冇聲 好短時間
成日以為自己耳仔有問題
到底係咩問題？

點解咁多耳機都要勾耳仔

正常架
fender 特色嚟
想比你隻耳仔抖下

認真咩

好似話睇落型啲

唔答反曼問題

fender 接觸不良老是常出現架啦

有冇人知？

狗

電話app 用樂天pay 買到

唔好帶d私人恩怨入黎pls

但係戴眼鏡會好辛苦

唔會

利伸:有戴眼鏡

唔會+1
另外聽診會冇咁嚴重

聽日紅日星際啲耳機鋪會唔會冇開

紅日放假想出去試下耳機同 dap

梗係開啦！啲租好貴架

你又有道理

10k筆直 耳機同 dap 個比例點分好苦惱

假期零售業都唔開既話幾時開..
除咗新年果幾日

耳機佔大個份
dap 慢慢儲返黎

好唔舒服喎
之前用215

其實買咁貴既人係聽開d 乜

3k dap 7k 耳機

3k 入面嘅 我就睇中 shanling m3s, cayin n5ii,fiio x5iii.

耳機就真係要出去試下 冇咩心水

All in 耳機
唔解釋了
由10個post前面到家陣講咗幾百次

10k算好貴咩

可能人地真係唔想用電話呢

FIIO X5 III (唔覺話好窒,間唔中小小係有既) 現金價2.5K有找 !
咁就有7.5K買耳機

ZX300 現金應該4K買到 ,
呢2部最抵屌

DX150冇試過

唔貴咩?
以正常用家黎計
你話係歌星,音樂人又唔同講法

zx300 旺角問過間最平3800

但係買完唔玩4.4又有啲浪費

dx150 就怕中伏 始終出冇耐

睇你架JA
唔玩4.4都玩2.5 LA
不過都有人鍾意3.5
我就一定2.5架喇

同埋諗下自己會唔會裝APP
考慮完就落場試!!
一定要自己試,入定歌落張SD卡
人地講幾好都冇用,最緊要睇自己鍾唔鍾意把聲

玩家黎講唔算貴
睇你心態架姐
一般人你同佢講二千蚊買隻耳機佢都笑尻你on9啦

本身有張卡 帶埋去試都好

我之前就係笑鳩人千幾蚊買耳機既ON9仔

睇自己啦我覺得

耳機買嚟你自己一個用 你收貨米得囉

無計喇 耳機又唔係好似手機電腦果啲咁

用緊20蚊一條耳機都收貨嘅人

正常都會覺得比幾千蚊以上買條耳機線嘅人係傻仔喇

咁事實上而家啲平價耳機係做得唔錯 對得住個價格

要唔要比幾十，幾百倍嘅價錢去追求果啲差異就見仁見智啦

我就係想知玩家係咩意思同埋佢地既目的係乜
為左享受?定係有其他因素
見有fd 買部野都2萬幾
睇唔透

唔係話笑唔笑既問題
咁依家你買貴既耳機係為左d 乜架?
真心想知

一種追求黎（其實係深坑
當你有呢方面既知識/你聽得出分別果陣你會去追求更好既聲
同食野一樣
你細個果陣乜都唔識覺得杯面同老麥好好食
當你大個咗 食過好西你就會覺得係垃圾
耳機同聲音都係一樣
你試過好既野
聽返唔好既野會有個分別係道
所以話
不可一不可再
向耳機說不 向音響說fuck

聽慣左番唔到轉頭
就好似電腦MOUSE咁,
十蚊隻有人買,一百蚊隻有人買,一千蚊隻都有買
耳機都係一樣道理

有無2.5線推介
唔太貴

Orb
oc

真係聽得出分別?

同價位都有好大既分別啦

買左sony zx 300
係時候再換4.4線
想問ORB 4.4線，大家點睇？
我用緊inear sd2

orb係幾抵玩既一條線黎
但你都係自己試左先啦

請問ORB線邊度有得買？
百記果d會唔會有

淨係知旺角Jxbxn

好多地 方都有
apex jaben musiccamp 都有
jaben特別有fitear頭orb
百記應該唔會有

thx

thx ching

想問一下各位Player 2千至3千筆直有咩好推介 ?

求推介Budget ~2,500. 聽開流行曲多, 鍾意聽琴聲同人聲.

睇左好幾間鋪. 試左幾隻, 但都未搵到心水, 好似隻隻都有特色咁...

UE900s, ATH LS200, Fender A7

以我呢個Budget各位重有咩推介我去試聽?

利申:完全新手

Er4sr

海王星
N3AP
Orion

唔該樓上兩位，爬返文orion品評都唔錯，聽日去試試

n40

試晒咁多隻啦

問人R返黎嘅mp3 檔

唔係賽車手唔應該買靚車嘅概念

點同
有快慢分
feel 到
即係好似d 人唔好攝影師又買部貴貴既相機
影到成pat 屎咁
但耳機 又唔算係工具 所以唔明

唔同耳機 唔同廠方 唔同單元
個個調音都唔同 各有特色
就連個外殼 線材 單元擺位 導管用料
都可以令個音色有出入

但，耳機點會唔係一種工具
In-ear monitor 有名比你叫
歌手/樂手上台一定戴住上 原因你自己搵

鍾意音樂既人唔一定要識音樂
講波佬都唔一定要識踢波
但人人都可以對音質有追求
視乎你聽到幾多同了解幾多

用緊，好野黎

成日唔好意思唔敢試咁多😂🙈

我明啊，所以我成日都想拉人壯個膽去試耳機，不過最後都係自己頂硬上

想問sd2係邊買到？有無得試架？

亦軒,金聲,右店
自己格價

屌喺到文字討論都無用㗎喇
去一轉耳機鋪試吓咪得
啱聽就擺低錢
覺得無分別咪轉身走

唔試多啲點知邊隻真係啱自己？
怕比店員啤多啲定怕買錯野中伏多啲？
前者咁你乜都唔好試直接盲入吧

淨係識fiio x5iii
唔係太幫到你
其他巴打補充/出去啲多啲player牌子既鋪頭問店員

想問如果咩都無帶落鋪試,想試好貴既組合係咪都得

e.g. 64 tia Fourté + Billow 8 (如鋪有demo可試)+ AK SP1000

利申非玩野

拎住一gip現金應該吹你唔漲 點都拎比你玩既

想知有無邊間有64 tia Fourté / U18 T擺出黎比你試

旺電果間foco好似有(唔肯定

如果唔玩國磚有冇其他推介？因為之前兩部都係國磚，想試下d新野
其實都有睇過下，覺得pioneer xdp-02u好似都ok? 不過新出無咩人講咁

唔清楚
未試過
買之前最緊要出去試清楚先
覺得岩先好比錢

都係去左大鋪試多d中檔野先 dma同亦軒好似多d款試?

好多間都好多野試
Jaben mingo dma let's go

Let’s go audio

上次試sp1000+fourte+orb 都係佢俾

洗唔洗熟客仔/著得身光頸靚 ?

一萬蚊內cm有咩好推介?

建議自己拎對耳仔試左先，對耳仔會推介俾你邊對好啲

耳機線收納皮扣唔玩淘仔邊度有得賣

而家邊到買im02 平

唔見左對im02

qdc 5/變色龍 (out少少bud qdc8
64 a8 (out少少bud a8
fitear 333/aya/air
ue 11 (out少少18pro+ 但好似有巴打話好monitor feel
諗到再補充

應該無
就算香港有得賣既應該都係淘番黎賣

唔見im02點解買返im02 係時候升級啦

係咪用返”耳機皮扣”黎搵

差唔多果d啦

呢d

VE3都好似減到岩岩好一萬

線扣真係幾好用

500-700 要有mic 掛耳 有咩新手推介

e3000 有mic 版

真係掛耳咩

簡單d黎講用銅線同銀線都聽到分別
但喱樣野未必好似車咁易分到快慢

就算唔係直接earphone用
好似電話usbout去dac（大約8cm左右長？ ）
咁短既線用銅定銀都有分別

有舊膠畀你變掛耳

cm頭如果正負掉轉咗會有咩後果

我上次做左同樣既野 依加係天堂同你講緊野

究竟發生咩事
掉轉waveform會炒咗個耳機?

唔掛之得岩岩搵你食lunch你唔覆我啦
天堂收唔到?

啲聲會反相
然後你會知道
整返好果時
單元可能已經壞了

咁mmcx左右調轉得唔得

會左右腦互掉咗

如果有娛樂嘅成份就唔可以單單當耳機係工具，除非你話你聽到靚啲嘅聲會因為你唔係音樂/聲音工程相關人士就會突然覺得冇咁好聽，又或者係你耳仔構造比較特別分別唔到個分別咁就真係冇辦法。你如果買得起個天王按摩椅，係唔會因為你本人唔係劉德華就突然覺得張凳冇咁舒服㗎？goodest logic

聽唔出分別都好既
豬西同靚女有咩分別?咪又係女

Orion mmcx 個插頭接觸不良點算
整定換線？
定買過個？
我仲用緊電話聽歌 今日去試lyra 2 正撚到
有五千筆直應該直上lyra2 定有其他選擇定買player 先

有保養就換過隻
lyra2唔係好撚難推架咩(唔知有冇記錯

你搵條線試下係咪真係個頭接觸不良

另外上邊應該好多爸絲都講過都係ALLIN耳機先 好似係

如果真係接觸不良,不如直接換過另1對耳機

我都要開到8成先聽到
但應該prefer 換過隻 有冇咩好介紹

應該換啦
有冇好介紹？

想再upgrade 應該邊款又易推 5千筆直

隻野好難推架喎....
電話閪聲你都覺得正...?

犀利犀利，蒙頭入閘呢種上乘功夫小弟真係學唔識

可能幻覺

即係買完好既耳機隻耳仔會進化

咁既話e50定ls200好

你點得出呢個結論？

無可質疑有人買左隻耳機返黎一開始覺得好難聽
聽聽下聽慣左覺得好好聽既
隔離post大把呢d人

qdc海王星個耳機收納盒幾好睇
個耳聽咩正

車快慢feel到 音響音質好唔好又feel唔feel到?
拍片4k同1080p又 分唔分到?
你係想表達hifi撚係多鳩餘?

問緊咩

個耳機聽咩歌先正

就耳機聽歌

兒歌
一定要女聲
熊熊合唱團個啲

ok

各位點睇Kinera H3

未聽過同價其他耳機係會覺得幾正 我都試過
如果鍾意lyra 2隻聲可以試埋fostex te100 特價緊

te100 聽樂器不錯
果日係showroom用380聽
但一聽個人聲

我想要平衡多啲
有時聽chainsmoker 有時聽eason 雜食

唔係好熟5000蚊價位有咩玩
等其他巴打幫你

westone ?
利申垃圾耳聽過兩次但無買

Westone 夠曬平衡呀
乜都有
好聽啲講句咪乜都有啲囉
唔好聽咁講咪乜都濛囉

想問下$1500內 人聲出，bass唔差，
聽開廣東歌，算係雜食，有咩選擇？

諗緊鐵三角 ckr90好唔好
用緊Mashell mode EQ

重想考慮下um pro 30
好似好差咁

三四千有冇介紹
搵定幾隻落場試

手機直推 上Ve6xc有無得諗
出街用想直推 試完ve8 唔太推到

sd2啪啪啪
但如果你來聽樂器應該sd2滿足唔到你
但佢人聲好出

有錢 屌二手sem9 定qdc Gemini好？

試過好似差唔多 有無清講下

我會雙子
試過sem9真係比唔到啲咩驚喜我

應該得，不過我覺得可以試埋ve5

大家點睇 jh trifi? 見仲有貨

仲有冇
揀多兩隻就可以落場慢慢試
要用iphonex 推

2pin 0.78係普通CM定UECM?

300R, ZX300同Onkyo X1A比較，邊部聽rock同punk岩d?
利申: 超鍾意鼓聲，想聽到好分明同嘭嘭聲

其實2.5同4.4兩種頭邊種common d?
前10仔玩家 多年後又落坑 最近入手trifi

各位多多指教

幾好聽

你個三部既bass都唔算勁
我都係聽開punk rock同pop punk
用緊x7ii 試左咁多部佢既bass係潛得深過其他
價錢其實同個三部差唔多 另外可以試埋dx200
Dx200清聲底 鼓聲好分明 但係我覺得冇x7ii潛得咁深
同埋dx200會再貴啲

另外2.5同4.4既聲其實會有少少分別
4.4既包圍感會再重小小
如果你問邊種common啲 一定係2.5
依加全世界得5部機有4.4頭
金磚 黑磚 細黑磚 arm200 dx200amp4

846 sd2 ie800會唔會太曬
仲有冇
雜食

太耐無玩 得閒去試下先

曬乜鬼
真係聽得開心用幾錢都唔會曬

X7有4.4模組

Fw01

Aroma初真係幾好聽
又帶得舒服

留意緊dap

Wm1a

Dx200都ok

望下人地問緊咩價位先啦
又衝出黎
仙女整cm下話

ie800唔洗諗啦
手機推唔郁的

唔緊要la 試完就有Budget架啦

係喎

Sd2s 係咪好過sd2?
睇咗勁耐都係2手334 k3003
846又多人踩 睇到頭都痛

over budget

屌你成篇文冇提過耳機兩隻字 你走出嚟話fw01

Sd2得一隻架咋
咩sd2s果啲係隻野既size黎
Btw乜野2手334
846唔差既
有人話overprice 姐
自己試咗先啦

差成倍價錢喎
咁唔洗問budget啦試完就有
個個入到黎
唔洗講budget啦
你直接去試VE8啦qdc8啦64a18啦
反正試完就有budget

between X7 ii會唔會好易彈app???

K3003用手機聽唔駛諗
你只會聽到個肥仔/婆係到唱歌
846既話我一直都覺得冇其他人屌到咁差
搵到好價既話可以一屌

Btw巴打係咪4千左右？
Aroma初都可以試試

我用個純音模式用左半年一次都冇彈過
android淨係開聽歌app都唔會彈
但係用嚟做其他野 即係睇片個啲就一定彈
始終佢得2gb ram

thanks 狗衝緊出旺角試

4千至五千都可以
好
其實買個high res 既轉插差得遠唔遠

巴打可以去星際r studio
佢地有哂dx200 x7ii
仲有啱啱講漏左新既dx150
價位4xxx 到時可以直接比較下

留意返 X7 ii 發熱量比其他機體為高及使用時間比較短 (晶片功耗問題)
試清楚先俾錢 (記得係買2代 ...唔好買錯)

DX150都有潛到bass?

唔該巴打

R studio無開

發熱問題我擺係褲袋一段時間真係會熱
但唔焗住既話 都唔會話好熱
一開始唔知點解成日冇電
原來係插係褲袋hi到個play制自動係到run歌
後屈較左自動關機啲電量聽一日都夠

好似裝修
7號定4號先開番

試完
究竟係而家d機我唔識set定點?
點解我覺得部手機仲推得好過佢地

試左咩 有冇帶卡插自己啲歌試

有
DX150同X7 ii
完全推唔到對Trifi
d聲去到好後

有咩留返拜山先講啦

正常
X7ii要開high gain 先夠力
上面拉落嚟 有得揀
另外dx150啱啱到貨 可能未開聲

JMG

等隻老變等到痴撚左線喎你
痴埋右

Sorry 覆錯post

唯有再去試

不要再說了
你隻aya 呢屌你

入咗n3ap
雜食真係唔錯

我有感覺呢個星期會到

3000左右筆直
Um pro30 / w40 / fxa7 邊隻好啲？或者有冇其他推介？

你條仆街呃我維修快過整出嚟
屌你牙
預計4月10號前會到

正常黎講係喎(好似www
你隻野快到
然後維修卡左個假期姐

如果多數聽acg, 女 聲， 想問下入 fitear 334, air 定 aya 好 ?

巴打知唔知旺角邊度有Comply Sennheiser棉返貨

今日見um pro30 $26xx，用緊um pro10,都想換耳機。手機聽有冇推介？

你個方向岩
但邊隻最岩你真係淨係得你自己同你對耳知
出去試啦

出街粗用一流

試左 aya, 得閒去 試埋 334 同 air 想問下 係咪 公價來， 如果係 我去 DXA 做

用緊，iPhone + xb10

今日先知隻Trifi買貴左

買左幾銀

4000頭
今日喺德發見到3000尾有交易

有呀上次金聲問3888

不過買左就唔好諗架喇

金聲我之前問都4680

我依幾日問，可能減咗價

我都兩個星期前 可能有新野出要劈價?

粗用

Chok B 啊 Chok B 千幾二千蚊野係粗用架咋 ... 呢度計

高貴如仙女就會留喺屋企先會用

想問邊度26xx🙇🏻‍♂️

黑磚個4.4應該係最多bass同bass最有層次

呢個點玩法？洗唔洗用vpn?

開個日本樂天acct再登記張信用卡，香港卡都ok
喺Mora app 度俾錢時揀樂天pay
返pc dl 就得

唔駛VPN

334同aya兩隻人聲唔同取向
334聽少女或者以上年齡會比較有韻味
aya把聲岩聽bb女
aya高頻同分析力都會好好多
334低頻多包圍感強同埋厚聲，音染好強好濃能量感強

結論 aya平衡度完勝 如果試過334唔岩心水就唔洗理 垃圾一隻

thanks, 我過多幾日去試隻 334 先

深水埗高登，詳細位置唔熟，但成間嘢都會標哂啲價錢出來講減價

有冇人有留意1000蚊隨身dac?
有冇話邊隻好? 唔想再拎多部機
依家睇咗ac1s,AQUA ,nextDrive SPECTRA
有冇好介紹

反正係試試埋monet17 同333
我個人好鐘意17，雖然好多人都

諗住買咗先去試ie800 sd2同846

對我而言萌音個人聲太前了
可能我中意aya
(好似聽過話中意萌音就唔會中意aya 中意aya就唔會中意萌音
有錯請屌

你係咪唔想用iphone條j仔?
ak xb10

係

諗諗xb10 囉
又平

有咁嘅講法
雖然我的確唔鐘意aya

藍牙會唔會差咗架D聲?

點都好過j仔直出
好似係
試左先btw

推唔推得郁IE800 同 846

唔知
應該有難度

有冇得落場一齊試呢
BTW 唔該曬巴打答咗我咁耐

搵間有齊既叫佢拎埋比你試囉
無咪用j仔試囉
btw我唔建議你買846/ie800
其實呢個價位應該大把野玩
問下店員 但最緊要都係信自己對耳
再btw 得閒as fuck

應該點玩
其實我都想試多啲 但我驚唔揀定問店員就係咁SELL PROMOTE 緊個隻

Feel到隻12t就到

我以為錶/車呢d先有粗用唔粗用,乜耳機都有

諗下好啦

所以就同你講最緊要都係信自己對耳
唔好信晒sale/巴打(例如我www)
始終你對耳唔係sales/我地對耳
你岩聽最緊要
所以ie800同846你都應該試埋

新入坑
想問問用iphone X聽歌 想買個唔係好大個既耳擴有冇咩推介？

不如講下用緊咩耳機先?
唔係每一隻耳機落耳擴都會好聽左
例如qdc / 仙女果堆易推既動鐵耳機
呢d如果落amp 把聲會衝左難聽左
btw 我寧願買player都唔落amp(如非必要
點都要帶多舊野點解唔買player

岩呀 所以我都睇咗幾日 聽下巴打意見 到時再落去慢慢試
aroma初 sd2 ie800 846 同 xb10
仲有咩玩法可以一齊去試埋
聽歌就要雜食
行動就要方便

呢度加多少少=加幾K

想出Orion但金聲冇貨 去邊會有
Btw 有冇咩入門player夾？想入坑

你買Apple野咪一樣 上一級 都係幾K起跳架啦
你N3夠聽就得啦 最多換條金寶線... 之後唔好再望上去 唔好好似我咁 返唔到轉頭 ...

現金價呢隻幾錢

大把鋪頭有
btw 有多錢買player不如all in 耳機先

出街問吧

而家係咪dna做起左?

快慢分到，咁其實耳機都分到的

其實用緊呢個post最憎既FXA7
今日試左nexum aqua 感覺太勁bass 同 好似好食電

player吧
我以前係fxa7 + fiio x5iii 再加條銅線玩2.5

大家對k3003有咩評價？

我兩樣都鐘意
有錢就會帶晒佢地返屋企

有冇D平D既player 垃圾窮學生

有冇唔係藍牙既dac 介紹

hybrid好咩

其實啲店員都預咗人試吧
唔試又點知啱唔啱聽呢

之前都試過同怕羞巴打一齊去試野

新人留名，對日系嘢情有獨鍾，打算入手Fitear
聽開J－Pop，會做Remix
喺各大耳機舖夾埋差唔多試咗10個鐘，結論都係Fitear
如果唔考慮其他牌子嘅情況下，Fitear Private223 定 Aya 好？

ps 預咗半年後會入手埋Private３３３

有，但要問

死啦我今日係咪見過你
用金磚試?

不予置評

係呀

師兄比次機會？

唔係好熟fitear 唔係好幫到你
但我有樣野奇怪既係今日聽到你話想整隻cm用黎做mixing 玩音樂既
居然會簡fitear

畀前輩撚，結果鍾意咗隻聲

暫時應該唔會再上
因為諗住用幾年

啱呀，死都唔好認係見到欅全團人都用先想整呀 !

無知一問 n3 用返215條掛耳線會唔會好on9
定係個頭唔同

家姐出現

一樣 用住先囉 ...btw N3乜冇線跟架咩

我負責食花生架咋 呢句留黎 問返你家姐啦

唔知點解每次聽完歌 隻耳機個導管都會有啲水氣係上面

???
明明山本彩姐都用

佢原本條mic線冇得掛耳 就咁戴唔知點解好易鬆
所以諗住試下換215果條落去

哦...你換左215應該結果都係一樣 ... 你換耳膠試試

我橫山慳家用Westone

真喺有彩姐亂入

你諗多咗，都係我家姐嚟
分身狗

其實大家都係世界中嘅一粒微塵，分唔分到/有無分別其實唔係咁重要

啱，信者得救

It just takes some time
Little girl, you're in the middle of the ride
Everything, everything will be just fine
Everything, everything will be all right

慢慢等啦你

你都戇鳩鳩嘅，我答咗你買Aya，你條女又答你買Aya都仲要半夜三更走上嚟問長問短，真係搵鬼答你

如果唔係你條仆街cut咗電話，一早打返香港屌柒你

嘩
咁燥既
btw比我都係aya
利申今個月應該會到

如果有air再做aya點睇
不過aya有一樣野 就係唔夠雜食 聽有d錄音人聲太埋身了

咁人哋鍾意買咪由佢囉 情有獨鍾就已經夠啦，記住買夠全線產品換許願神龍一隻

有7粒?

333 334 335 air titan/air2 aya custom monet，呢度已經8隻肯定仲有，唔夠可以用自己嗰粒補上

aya 賣9k 可以12個月分期 想緊去唔去馬 好? 定格下價先

fitear 嚟嚟去去都係嗰幾間點格價？你仲要分期唔收貴嚟你已經賺咗啦

咁得閒諗邊間平，不如打定上銀行話借錢分期等自己分期利息低啲仲好啦

大陸廠好似要轉4.4

就算係dx200 個4.4模組都唔係就咁換走amp3個頭做4.4，官方話有改到個電路，有少少好奇樓上點樣得出呢個2.5對比4.4嘅聽感

只係2.5成本低啲

同埋啲人成日話2.5mm易斷4.4解決咗問題，其實用相同力度屈個3.5咪一樣會斷 上個禮拜好perfect咁飛咗落街屈斷咗個3.5，由個ground尾部斷開，前面+/-/ground接觸位仲插緊部laptop，又唔見人話3.5易斷

300r啲qc

超越咗qc問題啦，唔係直接飛出嚟跌落街咩？仲有個清話自己冇用2.5都一樣出事

頭冇甩出黎但有邊係冇聲，線插其他機都冇事

證明你買咗正貨

咁4.4解唔解決到易斷嘅問題？

肯定難斷啲，但你都唔會去試啦，有冇人會特登為難斷啲先換4.4？

k3003 我覺得用(舊)iphone聽，啲音色都幾ok正常
試過用唔夾嘅amp仲衰

試埋es3, k3003, qdc4 呢啲囉？

經典，唔好戴(對我黎講)，銜接差啲
不過而家個價抵玩

?咩dna做起？

彩姐未夠知名度 fitear 個網冇寫佢有用

而家幾錢

private隻聲幾唔同嘅

重讀中學physics啦

好似5k幾？唔太記得

4k 至 5k 有乜推介
唔要冇bass既，比較雜食
之前用過um pro 30都覺得ok

直上um pro50啦

依家好似有分舊版同2017年版，有乜分別

我上星期五係星際2樓買咗個轉換器(8線$980)，呢兩日聽真啲覺得都係4線($780)好
想問下呢啲有冇得放返出去嫁？

利申：新手

個shell唔同，新版好戴啲

舊版低頻量多d，高頻比較暗，新版比較平衡，無咁重低頻，大概咁上下聽感，半年前聽過

pro30 ok 嘅的話可以直上pro50
冇伏

見到星際好大間

大集團....

唔知咩係轉換器
影黎睇吓？

唔知佢咩集團

教友？

唔係大間咗好耐啦咩，同埋有分店好耐啦

輸在我冇錢買

近年無玩耳機 淨係行過無入去望

明白

64如果cm手工可以整到universal咁既話我會衝
and if 無錢買
find a better job

Agger

$29999定24999好 ?

Both

信我 both

有錢真好

好在毒我唔到（自我催眠

毒唔毒到，同埋有錢真好，唔一定要有關聯嘅

有無人解到我
關於增益既
開高增益對比低增益如果用同一音量聽有無分別？
開高會唔會對易推既耳機有影響？
平時都係用low gain聽

痴撚線

叫人重讀之前可唔可以睇清楚人哋講乜呢？叻唔切

都係嘅，比我應該會想買eoncore cm多d

即刻兩個負皮 打手名額仲有冇？

Btw用咩推，用vantam white推感覺係得高音特別好（定係原廠線太廢

Ak380
原廠果條廢 但premium果條幾好 暫時唔想換住

一星期了
你還好嗎

比隻k10u玩到就快痴線，如果入完條twau都解決唔到高頻太爆就會考慮下上面兩隻

歡迎入教
唯一缺點 左邊冇得cm 右邊差左個圈

其實我個人上都幾偏向純鐵，之前聽tzar試過聽到有d位鐵還鐵圈還圈咁出聲，都唔知係未煲夠定線太廢

１．唔係Pro Series, 係Private 333
２．Fitear個網唔多update，連C系列之類都仲係server(連欅團全員用Pro 222都冇講反而ももいろ有 )

呢幾隻都無乜興，係想再試吓canal works某啲新野多
l04qd mkii之類

我都想知下換左線嘅聽感

請問各位＄3k或以下budget, 掛耳既有咩選擇推薦？
之前用um pro30, 主要用iPhone 聽歌多，雜食
Thanks

ak ML

呢到真係好多有錢佬

各位爸，想問下邊度仲有得試tralucent 1+2/ ref.1 ?
據說呢對iem幾有料到

想問問各位點睇s-em6 v2呢隻耳機，如果同inear prophile 8比 ，邊隻會好選擇？

64 cm手工唔好咩?見佢外型幾靚

universal better

有冇巴打用緊LEAR啲耳機？覺得點？因為我見到好便宜定制耳機黎講，有啲心郁郁想買

直升機

仲有建議買earpods既錢再加多少少上 ve8

留名等試paw gold touch

試下email佢地

都好似幾正 唔該巴打

試咗先

好多有錢人
望下望下就會買埋一份
我都係去買返d鏡算

價錢上係幾有

都幾唔同聲
earsonics會有啲佢自家一向嘅音染(叫house sound好似好啲，因為隻隻野都有音染嘅)

呢度普遍都唔建議
不過我試過朋友隻lcm5 覺得唔差嘅(只限個一隻)

如果想換對2000樓下的耳機有冇咩好推介?
小弟偏雜食向~女聲為主(因為好多動漫歌...多數都係女聲...)~但唔聽K-POP~有唔少鋼琴/管絃樂團之類~個人唔迷重BASS(咁當然唔係去到冇BASS嗰種 )~鍾意音場闊啲~
QDC海王星係咪唔錯的選擇? 定係Campfire Audio Orion?

順道問埋...3000樓下有咩郇野?

THX

「其實用相同力度屈個3.5咪一樣會斷」

係咪又有高質討論俾我睇？

P.S. 其實我都幾鍾意WESTONE但係想睇下除了WESTONE之外有冇其他~

可惜PRO系列冇特價...W系列唔多鍾意...雖則平一截

ls200? acoustune?

狙擊我

暫時最有興趣試嘅便攜機

Jaben有1+2.2試，其他應該太舊冇了。

染水方面我覺得由sem9開始已經唔太強烈，中性左好到。

你唔認同一個平常人會唔小心整斷2.5嘅力度係唔足以整斷3.5？

系統ok既就算貴都儲錢

我都覺係中性咗唔少嘅

對於一啲人話”2.5係脆弱嘅加粗到4.4就係解決問題方案”呢一個陳述個人係唔認同。實際情況下，根本唔會出現”咁啱整唔斷3.5而2.5好易斷嘅力度”，但一直都有人話2.5易斷反而3.5完全唔見人詬病，我自己覺得易唔易斷取決於用家使用情況遠大於佢係咪2.5/3.5/4.4

咁你係要話我句子表達到好似屈斷2.5同3.5所需要嘅力係一模一樣我都吹你唔漲要認衰仔，我諗你係需要叫我重讀呢個宇宙嘅常識而唔係中學物理，但討論嘅重點喺呢度？

acoustune?
佢有咩耳機
我一直都覺得佢只有耳膠

1551 CU

acoustune係做耳機起家先架
有隻2000樓下的，一時唔記得model

$3000 budget 買player而又要有android係咪得300r同fiio x5 3rd 揀 300r qc差，fiio又驚易壞同有底燥

jh audio呢個牌子值唔值得考慮? 對佢隻jh13 v2 pro有啲興趣

呢個真，用到忟嘅話幾好聲都唔考慮

ls200

大家會唔會有時聽到有D人同你講對耳機拎IPHONE聽 又話哂料又話推唔到

IPHONE推得到~
APPLE機都幾夠力GA~
只係解析力相對弱啲~但一般都夠做

3000筆直推落耳機度好過推落PLAYER啦

買左耳機啦 線都買埋，就係差部player就齊裝啦

我覺得夠唔夠推都其次
自己對比過啱聽就得

尤其中国機

想問3k-4k budget 耳機 有咩擁介？

想要掛耳個d 仙女 個類款？ 二手都ok

見上網 仙女賣到5k2 好吸引

但未得閒落鋪試

手上有部 onkyo dp-x1a （屋企人送）所以冇得all in落耳機

試過之前買落diy 3.5mm 好似完全冇力咁

想問下有冇 d雜食d 睇男歌手 （軒叔個類為主）

見差唔多價位都係 推 inear s2 為主

老鐵我連試都冇試過...
下次經過試下聽先

我都覺,岩聽就得
同埋最開頭我買果時,見到好多爸打都話,IPHONE其實夠推
更何況我對唔係咩好好既耳機,425真係IPHONE都覺得夠用

但我都廢事同條友講,條友乜都唔識
我唔可以話佢唔識,應該係話佢係木耳先岩 IPHONE條原裝耳機插入去IPHONE都話好聽

第一隻耳機泥，無試過盲買但係又鍾意又覺得型

認同你嗰個都on撚柒鳩
照你咁講你同一句說話完全可以套用喺6.3mm度
你自己諗下合唔合理？

有禁容易斷架咩 問心果句有無人試過斷插頭，線就話姐

唔好彩呢家野
乜都有可能發生

你老母閪知唔知咩叫杠桿原理
知唔知同一隻物料可以抵抗到嘅外力係會因佢嘅密度厚度受力面面積而變
根本影響到佢係咪容易斷嘅因素多到冇得計
你以為真係dia.爭嗰1mm所以差別不大？
屌你老母你柒少陣啦
TE100 vs. Air仲未柒夠啊？

無知一問
點解兩樣大細唔同 粗度唔同既野
用同一個力度屈 佢地易斷既程度會係一樣
利申冇讀physics

講黎做乜
即時share好音樂借佢吉啦

我都想知
利申：AL Phy肥佬

Ok我地討論返耳機好嗎

一萬之內用電話聽， 聽開金屬，EDM 想分析力高,又唔會好似仙女咁冇乜bass ,暫時睇啱w80， 請問仲有冇其他推介？放假會去試

之前用pro 50幾好 所以先考慮上w80， 不過 網上好似負評多

唔係無借過
借過幾次比佢聽,佢都係話IPHONE條原裝好聽過我果條
邊有得好過
木耳唔緊要,頂多話你聽唔慣
但係用咩黎推對耳機,佢又講唔出 只係識講用IPHONE黎聽哂料

即係話你套野廢囉
我借完fd 佢地都屌番我轉頭

我對係入門野黎,廢就係廢左D
但點廢都應該好聽過條原裝既IPHONE耳機掛

Iphone條原裝良心線黎 唔差

仲有就係比另外D同事試過
咁岩有個同事又係用入門215換FXA5 同埋換線
咁D同事八卦試聽下FXA5同埋我對垃圾425 交換埋線黎聽
佢地都聽得出,係比D最CHEAP既耳機好聽 即係無得換線果堆,但又賣3-4舊水1對果D

一萬蚊插手機又推得好既真係好少喎
仙女囉 不過你唔要
變色龍 fxa9 xelento 呢啲囉

咁就唔知係我條廢定我係木耳
我對耳機比其他同事聽,都話好聲過佢地果條 有D都係用緊原裝IPHONE耳機

人哋嗰啲高質討論嚟㗎
點可以唔響應

一人少句啦屌你老母

小心d就咩都唔斷啦，斷左咪整囉

有冇斷埋右

條線斷咗個插小事啦，換隻插都係舊零水十幾分鐘手作嘢
問題係2.5trrs最大問題係部機個插座極豆腐
爛咗個座就唔係少少錢十零分鐘搞得掂嘅嘢

咁就有籍口一氣過換哂佢

9up乜頭都易斷幾句又要認真講物理...
下個post改名做物理撚算

呢d野好個人，大家喜好、標準都唔同。
何必在意人地點睇，最緊要自己知自己做咩，自己鐘意、玩得開心就好。

一萬內有咩耳機介紹
試過幾款QDC既都係純動鐵/1圈唔岩心水
反而用開既UMPRO30 仲鐘意
有冇類似UMPRO30聲底既大升級版推介

9up到佢咁理直氣壯聲大大當撚咗真理咁又真係不得不響應下

fitear aya air

巴打們 我有隻ASG2.0玩咗好耐 近排覺得愈聽愈有D拆聲
係咪個單元開始有問題?

嘩屌 asg
古董嚟
之前搵左好耐都試都冇

想請教下，部ak120ii個3.5jack壞壞地，過保過左十九幾年，有無可靠既鋪頭會整？或者我拎番去代理佢地仲會唔會理鳩我

有單好似可以比錢整

我諗買咗3,4年都有

最煩就係身邊總會有D咁既人

我差在未講句
我用幾千蚊比自己享受 點都好過拎黎請你食野掛

ok, 我問下代理

Sem9仲有得再上咩

earpods好聽喎
右邊壞左無聲

pro30本身冇bass，淨係聽人聲
試下仙女座
人聲同pro30一齊咁出
不過分析度勁好多
bass量唔多，不過量同質已經好過pro30好多
我都係pro30換仙女座，換埋線仲爽

我意思係由sem9以後出嘅新品

不過好似黎緊會出es10

屌喇媽
望咗呢句post個零月已經入咗三隻
宜家係咁講仙女
想買埋仙女呀屌
學生哥咁樣係咪食得屎

介唔介意分享下入左邊3隻

趁早收手好,學生時期不應買耳機

....你確定係因為睇呢個post所以買呢3隻?

有少少關係
有人提過下
再試咗
就買咗

原來喺咁
姐喺sem6 v2 果啲？
期待一下10仔先

上個月趺左隻耳機,冇趺埋右
SE535LTD
12年聽到依家
掛住係條頸度出屋企門口番工出LIFT之後發覺漏野,番上屋企拎番
之後出樓下門口就唔見左,唔見左隻左耳,隻右仲係度
有冇咩同級耳機推薦下
都係想人聲出啲
定係再買番隻535

sd2

唔係好關我事
呢3隻我提都無提過

部player較正常增益聽歌都沙沙聲係唔係底燥？係得低1先至無，低2級都會沙沙聲，定我隻耳機有問題？

仙女座配咩線,之前試過隻仙女座 人聲正 但想多返少少BASS

Beats audio

送哂比我 咁你就可以再買過

Pd8？

記住先
過幾日買仙女時,再試試

可能煲完先會再配線 或者買左PLAYER先會再買線
依家IP8聽歌有D唔方便

其實你哋係點用到咁多隻？
定主用一隻
其他收藏？
因為出街攞幾舊嘢都幾煩

冷門d Grado gr10e

135 246 仲有星期日
朝早夜晚
所以耳機可以有幾十對都得
仲有黑日紅日呢

路過想問下想買頭戴耳機PC 用
$500~1000
70%睇戲聽歌 都係ROCK/ RAP 多
30%打機有無咩推介

hyper x cloud alpha？

用左3年ath im03 一邊細聲一邊大聲 換個耳機線聽過
應該唔係線嘅問題可能係入面嘅單元壞咗有冇得整
如果買個對，新聽開雜食ACG，差唔多budget買番LS300好
LS300 條耳機線有mic好似好伏
有冇其他推介?

ls系列依家有原廠升級線賣
但係ls300 隻bass幾勁架喎

因為進化左, 有好多隻耳仔

除左ls300,仲有無其他推介

xelento 試過， 係幾正
但一聽rock, metal就唔得，那埋一舊。
可能圈既問題？

fitear room

圈真心出到低音咩?
個人試親hybrid d團都濛到仆街

正常圈要run 到入狀態, 冇一千幾都要幾百粒鐘
你估平時出面d Demo run 左幾耐先放出黎??

平時試聽好濛所以無玩過圈

所以我搵左好耐終於俾我搵到
巴打可以去試下trio or fourte

我最近買左Trifi

不過如果有一萬, 不如去試埋edition 8 ex, 聽edm 會好正 (雖然係耳牛

要突顯自己識野

不嬲都建議earpods改平衡

講圈既低音就真係要player啦
好似k3k3咁，夠控制力既都出到幾正既低音

唔太清楚，睇post第一頁campfire orion？
buget ok既ls400係幾過癮，同ls300都係有低頻但係唔會有種會炸耳仔既感覺

唔知海外有冇

5w日元左右真心平

仙女座夾咩dap好

岩岩比我唔小心親手了解左部dx80...

利申先，之前用開AirPods啲垃圾，而家棄途知返，希望對對耳好啲。

我相對上雜食小小，聽歌無咩深度，多數聽歐美流行歌，中意聽鼓聲，但有時又會聽下日本女聲。

但有時嫌麻煩會直接係Spotify搵playlist聽。

想問下巴打有無咩野大約$2000-$3000呢個range嘅高CP值耳機推薦？

盲買的只有以前買30蚊一條嗰啲
盲買唔緊要...唔好買貴咗就得

純鐵都好難出到圈果種鼓聲氣勢, 同埋自然既空間感.

一萬over budget啦

差2k ja 試下又唔使錢ga

去試唔係去買
等你知係有hybrid係可以清到仆街

試完心郁就含得撚

fxa9 插手機……唔好吧

取向唔啱都可以嘅，唔使迫人鍾意嘅

但係W同PRO系列啲聲都幾唔同~
你試下先

右邊壞
左無聲
咁咪即係2邊壞哂

Push

hybrid等下n8t 睇下佢咩料囉

ls400好濛喎.......

學生先應該買，聽力最好嘅時期

學生先最有錢
所以睇唔起學生覺得佢地買唔起既sales 全部都係傻尻

n3ap
唔熟3000蚊budget
其他巴打補充
(maybe hs1551 1503 1501 果堆?

btw airpods好聲架

可能係底噪
應該係你隻耳機靈敏度高，唔係問題黎，不過靈敏度高會容易啲聽到底噪

取向既野 我都明
講1-2次 我知你唔好耳機聽歌咪算
我每次一拎黎聽歌做野 就係到講講 唔係講1次咁簡單
總知我聽緊歌 一有人同佢吹水就講 無人吹水又埋黎講
係咁過哂錢買耳機 不如拎黎食左佢
講得出依句 應該係人都明想點

阻止人借你耳機聽 聽完話唔好聽既方法：每一隻都cm

有mic唔會伏咗嘅

可能你player問題

hybrid就難講
好多廠整到唔知點咁
但圈原本就係出名低音吧
不過多數就難推啲咁

Cm都可以話唔好聽
條友跟本想人餐餐請佢食飯 係咁吹奏耳機 原裝搞掂
條友真係太煩 好難頂

乞衣黎架喎

試下去整，唔得就換新

但我個鐵都嘭嘭聲

氣勢相對係，不過空間感又唔一定

n3ap

jvc啲木頭野

明呀，你個fd想你食咗佢

所以我先問下大家會唔會身邊有咁既人

jvc fx1200/1100
個BASS

有冇掛頸式藍牙耳機 推介?

fd01 係咪都係呢個價位?

唔會
但會有叫我拎買耳機既錢去溝女既人
我次次都同佢講
關你撚事

你都好d
總知條友真係煩過烏蠅

其實搵次同佢講
我中意自己享受既野關唔關其他人事

唔大力既dap

我都覺，靈敏太高底噪會好煩

係類似

Xelento分析力咁好都唔得...

前端唔唔夠掛

尋日 試完ve8 用iphone X 直推
完勝 ve6xc
啲人成日話難推 同ve6xc 差一格

你對耳接受就ok啦
理得其他人點講

2萬 好難落手 雖然明顯比其他牌子頂級CM好一級

有冇試埋64?
a12t a18

有咪先係行貨，ls300後面先有is
好似係咁

多謝解答 新手問題好多

2隻版本黎

咁又真係唔知喎，好似無見過

前端用iphone 好明顯係唔夠力推所以一有大棚野就推埋一齊

黑磚二手5000$收唔收到？

亦軒有冇得試?

早兩日係星際好似見過

本身ATH IM03好滿足到我既要求
買個新又真係唔平

始終去唔到鐵嗰種所有聲都聽得好清楚, 定係我用開pro 50 (佢話監聽 ) 所以覺得有分別

睇過REVIEW 好似唔錯
不過仲諗緊
因為我個MMCX頭好似唔岩用
同埋有時太趕冇拎AMP出街用IPHONE LIGHTENING 頭用唔到
都係搵番MMCX頭既耳機好

原來關事。。 我新手
姐係點都要買部機， 不過就係唔想咁唔方便。
係咪即係我買咁貴嗰啲都冇用

pro50都唔係好清咋wor
我懷疑你隻xelento戴得唔好

加果t8iemk2呢？

上網睇 六千蚊都唔洗

講都廢事講 你對住個9up開既人 你會唔會同佢講咁多
乜都是但up

Xelento一定清過50

okok我放假再認真試下, 另外巴打知唔知 7500係咪正常價？

唔知喎 我半年前問7字尾好似

想問下巴打點睇海王星同FXA7呢兩隻

終於買到amp4啦
想問下換過條線好定用2.5to4.4好？

用緊咩線 有啲廠可以比錢叫佢幫你換返

只講清唔清嘅話
xelento會清啲
t8iemk2行貨唔知仲有冇,但都可以去ect試下先

我早2個月7K入手
有巴打話6.7入到,我果時問哂都要7K (唔記得7K定6.8K)
IPHONE 7 + JJ仔推唔到XELENTO
用AK240 多番好多細節
但用DX200 + AMP 3 個包圍好正
所以都幾睇你用咩推

你見出得耐 再睇返佢原價 其實有平就正常
平多平少 我覺得無咩所謂 買到岩心水岩價買就ok

ok thx

okok 但係我覺得多部機好麻煩

我以前都係咁覺
但而家番唔到轉頭了.......
如果用IPHONE直出就唔好諗XELENTO
差唔多筆值就試下QDC 5 ,變色龍 , SD4S , VELVET V2

SD4S+OC GRACE第一代
我遲D諗住買U12T
定留番個時先買線

Dx80,個mon比我整爛左咁底板仲有無用

Oc可以比錢換頭
未到保淨係比運費就得

堅唔堅
佢D頭如果唔會番用
咁佢咪蝕死

耳機插頭一定可以 jet插頭就唔知 但好似都可以比錢寄去換

sd2
1551 1503 1501 果堆maybe
其他巴打補充

完全唔同聲底
出去試清楚先

之前試過好多 player 都真係幾重要，上到7，8千耳機用手機聽好浪費

主力用Macbook pro聽
間唔中用手機聽

雜食
好人聲木吉他聲
少量低頻都ok

Polaris
Sd2
Aroma 初
around $4000邊隻好?

仲有冇咩好選擇 ?

想問隻xdp 02u比個朋友做禮物，見佢用緊onkyo900m,先前佢好似都提過話想要，見佢聽開動畫個d歌，想問大家點睇 呢部機

以上3隻我揀polaris
其他就1551,Savanna

加多隻django

除左DMA之外香港仲有冇地方有xelento demo

信下自己對耳
呢3隻我覺得都無咩大問題

巴打試左老鐵耳機未？想ls400係咪真係上面有人講咁啲聲檬

我就係聽過ls400所以先話佢濛到pk ...

幾鍾意個外型仲徘徊緊係sd2同ls400，但係sd2一般會唔會有得試？唔計買果時試耳機

咩叫一般會唔會有得試 ...?點會無得試

btw again
你想買既係耳機定飾物?
想買耳機用耳聽
想買飾物睇樣簡
ez

貪心兩樣都想要
之前聽人講唔係隻隻耳機都有得試

我好想你 好想你 卻不露痕跡

多謝巴打

另外想問 上面列個幾間 其實係咪預左demo比人試？

驚試完唔買 比人閪面 想試下隻仙女 係咪咁正

邊間會好態度d 會憎人d sales 串串共

同堆個個用個舊棉 咪好撚污糟

有無咩dap唔好咁大力，底噪少啲

金聲總店 有sd2
星際fm/dma有仙女擺出嚟可以自己試
試完唔啱禮禮貌貌講聲再睇下先唔該哂
冇人會屌你

聽得多動鐵, 想入隻圈玩下
聽開jpop 女聲偏r&b呢個類型(字多田光, misia, juju果啲)
想低頻潛得深,收放快, 人聲暖, 高頻順滑啲唔好咁刺耳
7-8k有咩好選擇?

Xelento除左中頻偏冷其他都中哂
又要圈又要三頻都好又要7-8k
老實講 冇乜選擇

金聲有

334 a9 oriolus v2

終於到手了

其實之前去d記試過下隻vega, 都比到我想要既野
不過我就嫌佢偏貴同埋佢低頻太大力 好似下下都兜野質埋黎咁
我用黑磚3.5試, 唔知係咪我部機控制力唔夠好定點

另外, Xelento我都睇左好多評測, 佢分左wired同remote版, 兩者調音都有啲唔同
前者好似平衡啲, 後者好似增強左低頻, 有無爸打有比較過

我自己覺得xelento > t8ie mkii, t8ie mkii bass太多了，聽落係"pop" 咗，不過影響咗結像同少少中頻

Campfire出新圈
依加減價喎
8字尾標價
雖然我覺得呢隻野就算夠力都唔好聽

Wired同remote係冇分別的
Wired係出remote之前係部分地區限量發售
可以話係前身 除左冇咪 其他完全一樣
一早停左產 依加冇可能搵到
依加有既一係藍芽版wireless 一係remote

em3? ckr100好似唔係掛耳？一時唔記得
qdc4ss
之類

海王星賣樣同配戴為主(我覺得
聲就還好，唔係太出色，比較清瘦，bass有一定量不過細節層次差啲
fxa7 就pop啲，bass多啲，相對厚聲啲，不過最重要好似qc不太行…
試埋n3ap, ls200 同jvc囉？

呢個完全睇你想點使錢喎，點知你遲啲買係幾時
如果一年後就梗係換咗頭先

x1a推1551?

你聽過哂呢3隻？

香港邊度仲有er4s賣

polaris我覺得…聲音不太值得考慮，聲音完成度唔太高的感覺
鍾意木結同人聲，試吓jvc啲木頭耳機

jaben, mingo有無？我唔肯定

有冇試過？
Polaris人聲好後㗎喎

ect showroom應該都有吧

完全唔夠力

我去耳機台…10次有9次半都係只試不買
個半次可能買耳膠耳棉

cowon啲機無乜底噪，好似係

可以試吓re800, 不過人聲都唔算暖

女聲多聽fxa9唔太合適咁吧？

我覺得vega唔錯的，不過無論點都係低頻取向的，唔啱就唔啱

店*

t8ie bass 真係多過xelento咩...
bass 量xelento>t8ie
只係xelento 收得快, t8ie 收得慢

Yes
polaris就無乜感覺
其他2隻都幾中意
不過要佢自己出去聽先知佢中意邊隻架

都唔係ECT代理

jaben問過無

咁真係唔肯定了

英京同let's go唔知有無呢

旺電foco(唔知有冇記錯
真係見過

未試過幫唔到手

講緊mkii?
用咩夾咁？

送禮物比人真係要盲入
始終我地+你對耳都唔係收果個人對耳.....
只要唔買太伏應該都無乜問題吧

Mk ii bass係專登調多左
因為ak同beyer合作
Bass重用嚟互補ak dap少bass既問題

mki都係用ak合作
但mki bass明顯少不少
我自己就幾欣賞mki

唔緊要 不過都唔該晒

唔該晒 我再搵多d資料啦

Xelento 我覺得算符合你要求，t8ie mki更適合，但QC唔太好唔推薦。

Vega個低音會愈煲愈少，但前提係你有冇心機去玩。

Golden ear/ Foco?

佢bass真係幾轟下
一於聽日去試下xelento 有無邊間個價靚啲

早期再試re800同re2000，冇左果種想買嘅衝動。
特別係re2000，感覺上都唔係贏手頭上嘅太多姐，又咁貴

早期定早排
呢2隻我就一直都覺得未夠吸引咁…

pretty boy啲人聲係咪專登錄到咁
好獵奇

Spiral ear 可以remould係咪姐係可以賣返出去？

早排 成日打錯字

一開始聽呢2隻幾有驚喜，RE800個低音幾好，RE2000亦好有脫塞感，好中性音場亦好大。

再試時覺得800就好似粗糙左少少，2000脫塞感亦冇咁強。唔係話唔好，但冇乜買嘅衝動

我淨係用手機(V30+)聽過polaris同sd2
polaris 人聲的確幾後不過結他聲好過sd2

初冇聽過睇review 好似ok

上面講既jvc木頭我用手機試過fw01
不過好似推唔郁

捧部macbook pro去試好似太誇,所以想上黎問左意見先

借埋PLAYER試囉

咩型號？

A800好似唔錯
有冇巴打用緊

可以，不過記著重有轉讓費，賣太貴小心無人接

macbook推力好不少的，拎去試囉

p1, p2, ps, p2mkii

Se5way ult 6折賣唔賣得出 年半貨仔

yes mkii
iphone
iphone+xb10
asus essence stx soundcard
以上3個聽落結果大致一樣

應該無問題，6拆算ok
有咩唔滿意？

冇時間聽 100個鐘都唔知有冇

細佬手頭上有w4r,se535,ie80,都聽咗好幾年，最近想出隻雜食cm玩吓，一萬蚊有咩好推介? 對fitear呢個牌子都幾有好感，但佢地啲調音好似唔多平衡，定係我應該考慮其他牌子?

有無啲平啲2千左右

2千左右得fiio 叫抵玩

比d一萬左右既你試晒佢就知你岩咩
fitear aya air 萌音(唔記得幾錢 可能過一萬
qdc 8(L/H/S) (budget鬆既可以諗埋雙子座
64 audio a6 /a8 (上面a12t很不錯 但價錢都很不錯
其他巴打補充 暫時腦閉塞諗唔到其他

咁sad
聲覺得點？

a45呢？

試左334，比起上次試333 335dw/sr感覺調音比較平衡，可以一試

uerr, fitear試埋其他model, um舊model睇吓有無得試，jh, ve (唔好理代理點，試咗先講), canal works, 嘩，好多

響yodobashi一試難忘
連onkyo部dap phone都推得郁

啊
仲有UE

大家覺得X1a 掂唔掂？邊度買平？

Another day without you with me
Its like a blade that cuts right through me
I can wait, I can wait forever

人在東京急問
明天早上會去入onkyo a800
因為有Sony PHA3
Z7條平衡線用唔用到落a800
口

有冇人知

唔可以

調音幾淡 無乜味道 似清水
自己聽左先
覺得ok就買
唔知邊道平
有心自己去星際一間一間問
岩就放低錢
唔岩就走

溫書啦你

頂,岩岩睇右店既FB先見到,佢最近先賣2.5/3.5/4.4轉IPHONE聽果條線
早知之前唔買果條啦

Thx巴打，有無其他可玩moov嘅dap推介？5000之內

唔知點解 聽啲歌好似快左好多咁
屌你老母開左1.25x 咁

x7mk2掛
真係唔熟玩串流既機...
儲下碟rip下歌買下檔好過啦

Thx

我想問
兩隻耳機較到同樣格數音量
個分貝係咪一樣
但點解我隻老變會大聲過e3000咁多
係咪代表老變易推
老表我4成就覺得夠聲
e3000 要7成 洗唔洗差咁遠

邊間

右店

巴打換左條咩線？

一隻圈一隻鐵
一隻出名難推
一隻出名唔洗力....

ue 11 同價位有冇其他好推介,今日試過ue 11同埋ue 7,好似兩姐都硬係差少少,有冇邊隻係可以係中間?

我無特別要求，只求無底噪
手機都無
以前dx80好大

冇咩比較 一步封頂

咁多位，我想問下星際101係咪仲咁伏

唔會比人屌就ok:

你咩態度人地咩態度姐
sales都係人
做客既nice d相信無咩理由同原因去閪你

賣咗佢咁可惜

細佬唔太熟呢行

要問下行規先嘛 btw 類近既價位polaris ok嘛

星期六出去試哂佢先

同埋如果串流 係咪moov最好？

因為有時d兩歌想聽 又唔會突登會買隻碟 聽一首

所以串流都重要 joox 個d係咪垃圾？ 見佢有得down無損

服務業每行都係咁架啦
無閪客都唔會有閪sales既
調番轉一樣 無閪sales都唔會有閪客既
一個輪迴黎
btw 唔洗話aim 一隻咩polaris又好sd2又好
真係出去聽多幾隻比較下
先知邊隻真正岩自己
信巴打信sales不如信自己對耳
邊個串流最好就真係答唔到你
我自己就用moov既 方便試歌等等
但主聽都係自己rip/買檔果類主要

諗住有d目標

易落手d嘛

有無人會去6月8個影音展 唔知有無平野執

果個好似hifi / 座台野多
portable 應該唔會好多....
可以一去既

5k串流首推真係x7mkii
就算唔串流個人覺得x7都好過x1a 啲聲比較實同分析力好啲

evr定esr？
私心推 ambient acoustic am7

紅心巴 你早兩個月賣嘅話我可以幫你接貨

Sem6

邊到有得試ambient acoustic am7? 睇左少少資料,呢隻野好似幾好玩

其實唔知係咪我唔識聽，硬係覺得tia forte麻麻地

一定係你班老屎忽懶係睇唔起啲新世代嘢

ESR

有無人知道zx300 個dsd 快速、慢速衰減有咩用？我試左好耐都試唔出分別

最後入咗er4b
配紫珊z3都推到

其實ety啲耳機算係童年(?)回憶
記得以前用mc5 嗰粒細碼三節膠
搞到要睇耳鼻喉清耳屎

想問下 想配張sd card俾 ak320
有冇邊張mirco sd card 推介下
洗唔洗要快d?
同埋咩牌子好d

好正 不過3皮🤯

應該去試trio

Trio有fourte 8成

但我見你都好似聽過好多耳機
有邊對係最後你岩聽到有入手?

唔太識欣賞
trio就未試

例如音茶樂

I've been waiting for you to call

我隻aya上咗飛機

邊對?

例如櫸ti plus

我幻想我塊金磚都上飛機

點check?

問咗鋪頭話寄咗了

你喺邊訂？

Jaben

咁我聽日都問下先

呢期我都番兜左隻MC5

正

有冇人用佢係電話聽

預一萬左右想出隻耳機
聽中音多
jh16v2pro 大家點睇

之前訂隻QDC到左，想放左對shure 846 (唔連線，因為原裝線爛左), 想放三千幾，有ching有興趣的話就傾下。

難搞喎

音茶樂fans

呢個價可以搵到有線過保既846喎

1萬都幾多選擇，聽多啲先揀吧
earsonics都唔錯呀
campfire我自己不太好，不過試埋都無壞嘅
unique melody舊model
fitear嘅universal款，tg334 之類
hifiman re800 (唔一定要用盡budget嘅)
beyer xelento
重有好多可以試，去大鋪試多啲先吧

一舊野咁
講完

a18點睇 邊間有得即場做耳模 ?

a18呢d野就自己聽啦
我自己對耳接受唔到高頻取向既耳機所以就唔講自己點睇了
好似想即場做耳模又有得整64既好似得亦軒
btw 題外話
64 12t同佢再上幾隻都唔建議用手機聽
就算用player試都試多幾部player(唔係叫你買多部player
只係因為呢幾隻都好似要夾下player 如果唔係會有怪聲
(例如cowon幾部同我部ak70mk2推trio會唔好聽
又唔係難推到呢幾部機推唔郁
只係可能唔夾 or推得唔好

當然唔會用手機聽啦

即場做一到貨即時refit

想了解下變色龍係咩取向既耳機?

機場/ 東涌 有冇棉買
出門口上左車先發現甩左

雜食

想問下 平時出街想用iphone聽下歌 ak隻xb10好唔好用？定用dp magix 邊樣好啲
如果再加埋onkyo hf player黎播無損邊隻會好用？
利申 fxa7 zx300用家

想請教下有冇邊隻Android Player推介

想問下如果唔玩平衡，有咩dap好聲 我自己試過dp100唔錯 有冇d類似可以試下

耳機白痴想問下Evening Star呢個牌子嘅耳機線點 用緊535 都係聽pop多 單晶銅+單晶銅鍍銀嘅線啱唔啱使

re800打手留名學野

安橋

某高質會員又潛咗水

想放齊單齊盒齊件cowon p2, 有保至5月
大概$5500
有性趣既巴打tg傾傾佢

你講解吓就真

呢個牌子淘寶野當本土自家製

qp1r(2r唔知), paw gold, 黑磚金磚, plenue s(p2 mkii?) 之類
其實有平衡出都唔一定要用平衡口

見得佢有lightning 線 雖然我都知想搵lightning 好戇鳩

zx300 做唔做到iphone usb dac架？
真心唔知

用第三方無認證嘅lightning線？
諗住永遠唔update部iphone個firmware?

電話我唔知 未試過
係想出街唔洗拎多部
想問下有冇巴打都有用而又覺得唔錯

肥波啲頭…咳咳咳

咁得AAW同Shure嗰兩條線揀咋喎

xb10 咪又係多部野
db magix就未試過了，不過就算我用iphone都唔會考慮呢啲…

所以我直情唔會考慮用呢啲線
一係用player
一係用返原裝轉插算

就係頂唔順舊轉插 望到就覺得好戇鳩

我都想買個呢啲手機amp

但用iphone聽硬係覺得唔夠推先想試下

其實買pd-s1定pd-s10好?佢地雙差2倍價錢

基本上要人聲暖既就唔駛諗re800

UE都有出，但唔sure 有冇官方認證

點樣可以改善仙女低音問題
習慣左215種重低音
覺得仙女高音好刺耳

白痴一問 MMCX係咪用唔到

DP-S10 音質係好接近 DP-X1A. 低頻結實過 S1, 人聲密度高左, 新舊兩者質素相差 20% 應該無比多 如果係早一年出就值得買, 而家比三千幾買部細機, 不了 ! 一係等佢落價, 一係日亞入住部 2萬 YEN 左右既 DP-S1 水機玩住先.

maybe試下d銅線?

uecm頭黎

打算買shure 嗰條頂住先 見到條轉插就想斬柒死基佬

我自己覺得無乜問題
身邊都好多人係咁

初初都覺還好 對得佢耐就開始有積怨

逼你用airpods / 用dap

講到格硬迫自己買條線用好聰明咁

所以我話唔算暖(其實我直情覺得有啲偏冷添，不過試埋無壞

買過對耳機最簡單

仙女就係刺耳 就係冇低音
買果時冇試過咩?
換條銅線睇下接唔接受到

佢買之前有無試

佢喱款要求我覺得搵圈鐵先可能做到
不過學你話齋試下無妨

其實係心病姐

其實我覺得xelento幾啱，我印象中唔覺得xelento人聲冷

唔該哂爸打 見你話兩者相差20%,咁都值得買DP-S10,不過等佢跌到3000先買

Xelento用iPhone推唔推得郁
想搵日放假去試下

我仲未試所以唔亂噏
btw
黎緊反而會試下dap先
我覺得部supermini舊電就頂唔順

應該有聲出
不過可能d樂器定位就唔及用dap推咁好
未試過純鳩噏

就係睇唔順眼 買線平過買player 先想打咁嘅主意

xelent + IPHONE 7 +JJ仔 = 濛+焗 難聽

見到FENDER CXA7又減價~
有少少心動~
有冇巴打有用後感?

大約幾錢？2000?

唔聽歌就解決

清耳屎我笑撚咗

買線平過player, 但效率最低呢

未試過，你去試吓吧

換！

我真心講架，咁多唔滿意點解你重買仙女？

求FXA7用後感~
最主要係...用咗幾耐
你知...盛傳佢易壞...

放左隻仙女買過隻重好
最緊要試清楚

那有錢 遲下有銀兩再諗諗player

咁就留返啲錢吧

咁佢都有優點既，只係我想改善下個缺點

本身有個JVC FW01 想入手個平價earphone 做運動用 有冇推介 筆直500零蚊

但單元設計出唔到勁bass, 就算你換勁source, 都係唔會有勁bass (特別係你要se215個隻比較有punch, 推前，收得相對慢嘅bass)

簡單講就係se215 係金字塔聲，bass多，高音少
仙女係有啲倒金字塔聲，bass少
中高出

你要整個相反嘅聲音特色，唔係做唔到，不過你要換哂其他野做重口味(全部收高音+肥腫低音)先有可能

買對vega互補點睇？

好似好難搞

左仙女 右VEGA 好
定係 左VEGA 右仙女 好D?

原本諗住試下cayon n5ii岩聽就買
點知黎緊好似出行貨海貝r6

推

多謝你既意見

之後你keep住繼續問有咩線啱用

想問下隻k5005如何？

你呢句好似好高深...
小弟我一啲都睇唔明...

Cxa7 is what

星期六/日會唔會收到電話呢

我自己就用銀線，條飾左高音冇咁尖，但保留到仙女嗰種風格

買左Bose Qc35II 耳牛
聽左幾日
都係鐘意聽入耳式

有無巴打想要
2100放
99.999%新 一年保養
專門店買
買左一星期唔夠

咩價位

日好似全世界速遞都唔開工

我見右店話unique melody 出左隻marcella，有冇人試過？

收到電話了

講錯 n5005
學生哥又想買
幾鍾意akg

我都係 衝緊出旺角

真心，想試線出去每條試下係最好，搵銅線試應該比較啱，成分有金個啲都可能啱你嘅(bass會比較肥腫) 鍍銀就應該唔太啱了

玩咗個幾禮拜，人聲好好聽，聽到濕哂

話說有冇啲幾舊水嘅藍芽Receiver 有光纖或者同軸出？新iPhone 冇3.5真係多謝曬 ，想直接連Desktop DAP

唔同價位好多款唔識揀

白色aya?

又要樣衰衰走去試聽了

同意用金銀

千幾蚊香港牌子線

頭先出左試

有幾個叔係到唔知做乜

試左a7 仙女 n3ap orion 北極星

仙女真係好正 一試難忘 但out哂bud

買左北極星

Inear stagedriver 轉設計

雖然我最建議買第隻耳機

stagediver

啱啱試完部dx150,感覺整體比dx200無咁重鑑聽味，但個人聲有少少後同淡，低頻有少少到喉唔到肺
不過個ui用落比上代順左，不過唔知會唔會用耐左有bug，以前用部dx200個mon會周不時跳掣咁

有啲人話搞個eq都做到換線效果，真唔真？

我就係比佢咁出既聲吸引，聽落又覺得耳仔快攰

真架
變哂聲你覺得好聽咪係
其實用街邊50蚊耳機校eq都做到換耳機效果添

想問下SCHIIT 隻JOTUNHEIM香港有冇店舖賣?定係要美國網購?

但冇貨 訂左星期一拿

3880 正常價嘛？

其實我覺得a7 都ok但bass 太over 同埋佢連比我試個隻qc都有問題

Btw 仙女真係無得輸

人聲出到一個點

1001

北極星同仙女好唔同聲㗎喎

仙女不論人聲定係試底燥都係無得輸

其實再樓上果位巴打係咪好急買?
如果唔急買點解唔再儲下錢去買仙女呢?

其實買得起既

但係唔捨得姐 七千蚊玩對玩具 過唔到自己

屋企人有對846 我覺得 北極星都屌打846

eq可以做到好強大嘅效果，不過cheap個啲會失真大啲咁囉(音質差啲咁)，人地靚嘅錄音studio都有eq台，不過好貴咁解姐
絕對可行的

比我自己就會揀白管846>仙女了

都係 雖然我唔識形容 但個味道好唔同

北極星個感覺 係衝好多 但我都覺得好唔錯

仲有個店員介紹對earsonics? 唔知咩model

D聲勁濛 同埋好難推 我用dp-x1a 要推爆咁制

唔識咩叫白管

846 bass >仙女既

但仙女 人聲真係好前

846 有得換管，原裝係平衡管，有低音同高音管可以換
白管係高音管

我係買仙女

大家各有喜好姐
我就覺得846平衡好多 聽人聲有返真實果種厚暖感
北極星唔係唔好聽 只係佢隻聲真係唔太特別
平價位n3ap做到同佢同級數聲

吹撚到

N3ap 我落左dma 試

個bass 好似差d啵

想搭單問 買左隻Sennheiser Game zero,
插落底版同front panel都勁細聲, 但係插落手機就大聲番, 其實係咪一定onboard推唔郁隻headset, 要買個usb AMP 加大個聲去?
究竟點解底版個聲會咁

同air比有咩分別？

大家用雙子鐘意用邊個mode?

應該唔會喎，電腦應該好夠大聲，你set到最盡音量都係細？

差好遠吧…雖然同牌子，不過真係無乜可比性…

Fxa11岩岩入手 想問下有冇必要換番條線 定用跟機果條就夠用？
用緊fiio x7ii推

二月尾訂，仲未有電話

係，make sure已經全部setting max volume

電腦我開5格就夠